# ontoUML komponenta

Webová komponenta v technologii React sloužící ke grafické manipulaci s OntoUML diagramy.

#### Požadavky

* npm
* webový prohlížeč s vypnutým CORS ([návod, jak vypnout CORS v Chromu](https://stackoverflow.com/questions/3102819/disable-same-origin-policy-in-chrome))

#### Instrukce

Po stažení extrahujte do libovolného adresáře a nainstalujte závislosti pomocí příkazu `npm install`.

#### Návod k použítí

Kompomentu spustíte příkazem `npm start`. V nabídkovém panelu klikněte na "Help".

#### Nedaří se instalovat závislosti?

* Zkuste použít Python 2.7.
* Zkuste použít příkaz `npm install --global --production windows-build-tools` v PowerShellu za administrátora.